在此祝賀琴晚買疤輸波既朋友

好買唔好 買隊狗

抵輸啦垃撚圾！